拳願奧米加集中討論區25

拳願奧米加集中討論區

拳愿奥米迦
作者: サンドロビッチ·ヤバ子
作 畫だろめおん

更新時間:每週三(22:50/23:00)
更新地點:手機app マンガワン
如果搵唔到奥米迦漫畫要用vpn連日本一次
中文版一般兩三點就會更新 可以等巴打有時間貼過嚟

最後歡迎大家和平討論漫畫

煉獄高手

拳願高手

lihkg 煉獄對抗戰預測

麻煩參加預測者加上四重加密防止金剛棒

阿蘭vs雷庵 預測用

投票

LM

木木梟改左名

買定離手

變埋性添

吹到成5千歲,仲唔係出黎柒

好想知雷庵同王馬一齊經歷咗咩

雷奄話人係癲佬

lm

屌，阿蘭一開波就爆走＋爆肌
輸9成啦
等睇雷庵打到佢仆街

快撚啲取消古代人資格啦

離開咗中国嘅西征派反而保留咗吳黑嘅靈魂同鬼魂，作者係唔係暗示緊啲乜

作者手足黎

雷庵眼入面有兩個人
鳩估
老豆老母/吳黑夫婦

似係鬼佬吳&夏

我估最後蘭輸在咁多年不斷加強血統嘅雷庵

希望雷庵個衰仔生生性性唔好打死人

出左？？

才不要咧

上個post置頂

講到阿蘭咁有料 ，但俾隊友下下鳩吉

一日內講5000年歷史要講幾耐

接續者，器皿
連繫者，虎之器

最後會唔會其實係臥王悔恨統一唔到而想用回生一路轉生打落去..

齋睇背景設定以為係講啲咩神魔妖怪之類嘅漫畫
點估到係格鬥漫畫

吳 卓羲
是在10000年前所誕生的「始祖的吳」

Lm

重要大小事都要講埋 1年都講1日啦

之前又話吳一族要不斷品種改良先可以100%解放，而家就吹到始祖嗰個好勁，係咪有少少矛盾

同埋最初又話鬼佬吳係背叛者，而家就講到三派正常分家咁，d設定亂咁黎

古代殺手、無形史莱姆、毒指甲忍者、複製人、假選手都出過，下次係咪到長居深山，打魔法傷害嘅火拳鬥士

真,咁樣正路始祖係最撚廢

希望佢個設定唔好暴走

設定係咁追加嘅典型情況
不過就返你兩個問題都仲叫解得通, 或者自圓其說到

之前又話吳一族要不斷品種改良先可以100%解放，而家就吹到始祖嗰個好勁
吳黑創左解放,回生等技術出黎, 唔代表下代都有祖宗咁勁,或者始創嘅人都唔一定係勁, 要後代改良先勁 (雖然日本仔中二病設定真定係祖宗最強)
吳一族拎住"解放"秘傳去日本,就搵勁人配種令自己解放得完美d

同埋最初又話鬼佬吳係背叛者，而家就講到三派正常分家咁
都無講點解分家,係唔係正常未知, 同埋今集先加個征西吳出黎
話鬼佬吳係背叛係講征西組定係佢個別先
跟據上集對話愛德華吳係周圍殺其他吳嘅人,咁針對佢話係背叛者又無錯嘅

赫可能係外星人

我究竟睇緊乜

如果係咁臥王一早搵個二虎轉左身先
唔洗等到以家老哂先黎回生

下場可能會出咩選手

雷痷可能就咁死左

回天都痴鳩線

估阿蘭死 煉獄贏

主要佢本身阿修羅嗰陣設定係解放要睇%，%愈勁先愈強，所以先有吳一族要不斷品種改良先出到雷庵100%

而家呂天又解放到（無講佢幾多%），阿蘭又話祖先上身（又係無講幾多%），搞到阿豬阿狗都解放，但變左無視左個%數，所以先話怪怪地

個征西吳就直頭講到鬼佬吳係佢地leader咁，仲要吳氏同吳一族都禁招回生，反而背叛既鬼佬吳先傳返祖先既招，咁講人地征西吳更加似正統傳落去囉，好似d設定亂咁加為左吹大而家出既阿蘭吳咁

其實呂天已經有呢個問題，吹到練蠱點勁，搞到龜中途走佬好似廢d咁，到尾就比龜一招ko

希望佢阿蘭吳唔好又行呢套，吹到咁大轉個頭比雷庵一招秒

未比吳黑上身
阿蘭本身係斯文仔

奧米加最大問題唔止打鬥差左，而係多左篇幅吹到對面幾勁，點知打出黎個效果場場都似佐助秒米奇老鼠嗰場咁

卓越過伏羲的意思

佢係始祖既人格姐 但係回生係傳比有血緣關係既人 所以都有品種改良

共時性

真 格撚硬作個名俾佢
乜撚俯瞰角度
根本就係憑經驗估人做乜
我寧願你講預判

中國吳入面流傳啫
好貼合中國人設定
中國人講歷史人物不嬲吹得就吹
以前啲武學宗師一拳打撚死人

你咁講又啱，詠春咁，吹到好勁點知比人一拳一件，留名睇係咁

最尾嗰頁係雷庵見到祖先準備出閃電五連鞭

希望唔好係比人打中穴道封印左解放咁老土

解放阿蘭都打唔入未解放雷庵 目測仲廢過2輪王馬

之後就純用技術打贏

希望唔好解放120%然後雷奄用技術一下秒左

都似似地
之後就話技術係呢幾千年不斷改良過
你個套舊啦

用黎對比番以前唔用技術既雷奄同而家用技術既分別有幾大

同小宇宙個zone咁解釋仲好

用返先之先咪算囉

王馬畀人對一對心口就學識預借所以雷庵畀人打到封解放都係合理

吳 國敬

雷庵
1. 神探木木梟
2: 細乳
3. 石田佐吉三成
4. 小村雛
5. 住佐敦的軒達臣
6.人型三腳架
7. 小明(飛機頭)
8. 馬蛇叫你唔好食煙
9. 菅井トム
10. 打得倒的空氣人
11. 暖氣軍司
12.為人正直
13. 轟轟轟轟
14. 阿古谷清秋死全家
15. 悲劇的潛水員
16速成撚

阿蘭
1:山本彩
2. 元氣木兔
3. 愛快的羅密歐
4. JoeW

衝動呢方面似

而家唔係話個磅數重所以有優勢咋咩
btw不存在記憶係咪gag嚟笑咒迴

吳 卓羲
擔當黑警角色時
將能夠「解放」達100%
屆時將會由衝動 -> 好撚衝動

咪話左好多流派都有 個名各有唔同

仲廢過牧師

好簡單 個名柒 作得夾硬
仲要畫個人飄係空中

最尾原來睇唔到龍鬼d動作....

反而想知不停洗腦嘅回生可以有幾勁

呢度有冇人有跟gme
依家好似第一部賭錢條女咁

唔敢買 睇下算了

條女

火影穢土轉生咁掛

等睇佢示範龍彈

原來草稿無咁搞笑，係牙霸子要求改到變HULK

on9

第一張好好多點解要改

屌 即刻好似健美比賽要谷肌咁

會唔會又係個d仲係停留係幾千年前靠力量
而家既吳已經學咗好多技術
所以阿蘭輸比雷庵既技術
呢類老土劇情

吳一族1300年點可能冇原創技術
雖然吳氏同征西派都一定有

有無人會好奇煉獄堆高手之間既戰績 我覺得吹得越黎越大 個個都識變身咁

煉獄係雜伎團黎姐

高手 個班友比人打到唔係死就殘

依套野唯一令到個世界未變龍珠鬥變身咁就係全靠黑木大叔哩個天花板仲未輸

好擔心有日黑木大叔輸比班變身佬

「百般武藝」

「黑鬼二刀流」！

就咁聽回生好似好廢
就算點催眠自己做另一個人，身體能力、招式熟練程度、臨場反應等等都係原本嗰個人，就算佢催眠自己係神話人物刀槍不入識飛都好，都唔代表佢實際做到，始終都係自己呃自己

奧米茄真係垃撚圾，以前阿修羅啲打鬥分鏡同技術互博冇撚晒，宜家個個都爆seed鬥大力，咁樣我睇龍珠唔撚好
好懷念牙龜打鬥神大久保果幾集阿,果陣時大家都唔係冇腦打交，係用技術取勝

個個都比人打到啊媽都唔認得

大聖爺上身
刀槍不入—蘭

神打師父

成班都廢柴
無一個好似黑木咁好好練功
最近磅個個黃金帝
走撚咗去練腳

其他
扮忍者
百般武藝（唔知佢練乜鳩）
西蘭花（佢都講過自己係神）

上一部都有啲正常人代表某種武術
極真 合氣道 柔道 泰拳 相撲 裏衛
呢部越講越亂
個撚個超人 秘術

講真奈丹已經算係咁 講真將蒙古摔角練到極致 +超勁嘅身體能力同埋反射神經已經可以寫得好睇
但係就自殺

重睇咗2次都唔知浜仔有憑咩打敗穗瀨同代表煉獄出賽，又唔沉穩，技巧有唔係突別好（王馬有講過佢動作似新手），喺對抗賽表現感覺上實力同普通護衛者差唔多

未撚開始呀

新人留名
啱啱睇哂，究竟龍彈係點
同埋今季個作畫好似好咗，無阿修羅咁花
睇個勢似呢個大賽唔係重點，之後蟲個陰謀先係重點，
唔係嘅話成島光我有咩用而家淨係喺度做啦啦隊

龍彈咪姐係寸勁

歡迎 龍彈係寸勁 不過奧米加故事差咗好多

原來是咁其實爆芯係咪都係寸勁

對家啲人設寫得差咗好多
故仔都變得好王道
不過我覺得都算係咁

爆芯唔係，好似係谷緊肌力一下爆發，其實都係任作者吹，咁樣其實同全力打過去有乜分別

我估爆芯 嘅重點同傷害應該係講爆發力？

爆芯係類似控制肌肉壓縮向特定位置再釋放
尤里果招差唔多

第一次聽人講作畫好咗

佢可能講第一輪畫風

爆芯得佢出到
因為佢肌肉密度係異於常人
瞬間肌肉收縮 就係爆芯

尤里嗰招係
首先一舊肌肉係由無數咁多條肌肉絲組成
常人收縮肌肉發力係用唔足全部肌肉絲嘅
但尤里就可以控制晒全組肌肉
再加上尤里每條肌肉都操練過
所以全部一用力就GG

上季真係花到睇唔到做緊啲乜

咪撚玩啦伍寶，剩係睇佢呢兩場畫解放已經差過上一部好多，上一部開解放畫到個壓迫感好勁，今集開解放畫到變左一隻無腦肌肉怪咋

以前:

而家:

奧米加根本畫唔返上一部果d力量澎湃、拳拳到肉嘅感覺

西蘭花同奈丹算係咁
西蘭花衰在判斷錯誤 防反不成硬食對家大絕
奈丹就一早plan咗自殺

咪係
同埋睇肌肉既
尤里烏斯一個夠啦

師兄你係咪get錯
上集咁畫個啲係殺氣 佢只係形象化話俾你聽人佢啲殺氣有幾勁 解放由始至終都係爆青筋黎代表架喎

呢part我係睇動畫

其實我覺得係人設問題，今季個個都識解放咁，
唔係用解放嗰啲又好似無咩特別咁
同上一季啲人設比真係差幾遠。

呢種感覺希望到王馬對King可以睇到

咁多鬼佬拍大久保vs龜
笑撚死

因為街雄==top tier
越似街雄==越勁

屌你個樣

爆青筋還爆青筋，肌肉怪還肌肉怪，兩回事黎，達露沒恩起草果陣都無諗過爆肌肉，係牙霸子要佢畫風變大舊衰

今季啲對手全部都係柒頭中國人就算....

雷庵比人打到要回憶？

如果集體回生係咪可以整個「吳之器」出黎？

回生去到第二三十代咪講到口水都乾？
日日就坐係到講野

呢段應該係跟據傳話人吹出黎既野
同聖經一樣

估一估 , 吳雷庵 都係接續者 , 講頌者就係 5000 年前打敗 吳黑 既人傳承落黎 ...
吳雷庵 (覺醒) : 吳黑 啊 , 想不到有機會再殺你一次 !
吳阿蘭 : 甚麼 ... 這招不就是 5000 年前那一招 ! 居然是你 !?

咪寫埋中國製傳說
知作者想講乜啦

點解無漫畫更新既

上個post有

其實都幾有趣
呂天夾硬學解放其實命有乜意義

白二虎明明就有招易上手更多既預借

呢啲水墨畫風（黑木打爆牙）

吳。衝動

我諗佢應該剩係講吳黑嘅事蹟 講埋每代傳個啲人嘅事 幾百歲命都唔夠玩

今次真係吹大左
一個唔太起眼角色
無啦啦吹到5千幾年轉生人始祖魔神

返祖vs基因改良

點睇都係後者勁啲啦

應該會講埋每代傳個啲人既事
因為傳咗就等於係吳黑本人
等於吳黑生存咗4000年 有4000年既經驗

想問呢度係咩？奧米加未追哂，有人抽低黑木？

改圖黎，黑木跪低係第一部打御雷零，前面濱濱個身係第二部黑木，key左濱濱個頭上去姐

改圖

唔該曬，以為記錯明明前面個個好似係吳一族大佬後生個時？

前面係有百般武藝既強者
成名技係識轉彎既田樂刺

屌你究竟睇咗啲咩

根本就係當呂天做白老鼠

天才

佢可能未睇到姐

呂天重以為自己天選之人

同毒撚好相似 坐係屋企對住mon ff自己係天之驕子

第一部已經講述「技」嘅重要性
第二部煉獄竟然有人仲喺度鬥大力
佢哋一定冇人收絕命賽風

隼有收風

用現代科學技術，植入記憶
大帝大仔一路有研究

認真，第一季，尤其是一開頭，
啲畫係細膩同精緻好好好好好撚多。

無撚搞啦，第二季已經太多超能力大戰。
無曬第一季每個人都有機會贏嘅神秘感。

道友咁

左上雷奄都成個k尼啡咁

睇動畫入坑
冇睇過呢d樣好搞笑

最開始d肌肉畫得好睇好多
對比下關林

雙眼無眼

醉酒佬

依家變左宗師後，冇再講過佢係暗殺者

暗殺者即係殺手，副業黎姐

鳩估,原來乜野5000年只係個傻佬FF出黎

正職係忍者

開頭黑木都係好路人feel
後期先開始靚

精神分裂

或者好似奈丹咁
一開始講到仙術咁
之後話 說白了只是靠經驗估計對手動作

今次可能係 說白了只是催眠
用石修嗰招 一滴 兩滴 催眠返佢轉頭

揚名立萬左仲點去暗殺人

暗殺/明殺
暗殺要靜靜雞去殺
係人地背脊插心一下 再走佬
頭髮妹/佐助呢啲

宗師！？

靜雞雞魔槍人地一下
再逃走！？

靈乜鬼魂
除左第一個催眠人既痴線佬
每一個都只係不斷被催眠誤以為自己係上一個催眠人+自己經歷既人
知識係比較勁
但都要睇個人身體能力同資質啦

5000年歷史要講幾耐先講得完俾下一條友聽

滄桑徐錦江

睇王馬既表情
似係一場都冇贏過雷庵

差d唔記得投票

吳業坤仲衝動
詳情睇返寒戰

起碼唔會全部一模一樣大大隻先。
打陰影啲線又精緻多啲

兩年前絕命賽贏過一次

早期畫風既小宇宙都未算好美型，到左絕命淘汰賽上場先靚仔好多。冰室涼響船上打輸個樣都好好笑

記錯左，我重睇算

唔好因為咁樣破攻呀

連王馬自己都講係雷庵勁啲
2年前都係雷庵玩野享受打交唔用技先輸
但王馬都打到去決賽
即係條友應該都有龜級數

其實論上限雷庵一定高啲
先嗰廿頭已經勁過三十歲王馬
btw下集雷庵會唔會用二虎流

光明正大約決鬥用魔槍插死佢
好似雷心流上代家主咁

本身身體質素就勁過王馬
又係吳一族中既天才
仲要有埋技術

講下就得嘅
黑木咁多年修行is a joke

煉獄個邊啲人真係加好撚多無謂設定
正正經經打交得唔得啊

天才如小宇宙、癲狗、剎那都係要練技術
煉獄班濕鳩唔用「技」都打得贏㗎話
根本就破壞哂第一部嘅設定

百般武藝，此乃縛法

雷庵打黑木就好睇

黑木打百般武藝

今晚就知咩料

留名，煉獄目前除左凖之外其他都好撚柒

奈丹都唔柒

今晚想睇雷奄打柒個返祖on9

咁快到星期三

都無咩期望了,等笑

又要屌又要睇

吳一族奧義
希望依幾集會見到

阿蘭肯定大敗
個角色太雜魚
愛德華吳先有機同雷奄一戰

佢成日都係到忍忍忍 都鳩鳩下

留名等睇佢陣間點吹

最後機會投票

好緊張呀屌
雷奄雞姦大法

雷庵殺人 秒撚咗

阿蘭廢撚到

唔撚係啩

煉獄其實係咪黎搞笑

屌佢老味

煉獄決定緊邊邊贏 唔計分住費事下次要改

五千年歷史

終於似返個人

可能king都係咁上下

唔撚係掛，king都係咁會變初見2號喎

有冇睇錯吹到咁大
秒撚左？！

拳願奧米迦96

更新咗

想同阿蘭打打氣
屌你今場真係賭個對手會唔會死

可能秒撚完之後講初代吳上左雷庵身
之後就一個伏筆

五千年歷史 唔夠打要用刀仔

作者又辱華

懷疑只係雷庵中咗催眠術

雷庵仲狠過啲蟲

睇撚完O撚左

之前有人話想睇壓倒性 今場即刻畫比你睇

雖然寫到五千年好廢 不過又幾好睇終於有秒殺

不過雷庵出咗好多技術 唔係打爛仔交

條友真係痴撚線咁樣殺人都係第一次見

又嬴死人,痴線

支那出刀仔犯規先

咁講雷庵今集既對手應該係愛德華至真 阿蘭做左炮灰

下個POST又有圖了 定係放埋刀仔

變左獵奇漫

唔知講乜好

前半未解放已經打到阿蘭仆街

屌你老母

當初王馬究竟點樣贏到佢

都未解放就差唔多完場

懷疑作者參考左抗日神劇個幕手撕日本鬼子

雷庵一支箭衝咗出去追愛德華

巴打有料到

好撚痴線又咩最初的吳又剩
一集就俾人徒手撕開左
賓仔起碼都頂到幾集吖

啲技術好普通

阿蘭打唔打得贏二輪王馬

口爆

吓？吓？吓？
我睇完第一個反應就係吓

賓仔>>>>>>>>>>>最初吳

呀蘭除左解放係咪冇出過招
屌你真係成班小丑，廢撚到

偽King幾時轉下動作...

畫到唔啱比例 手短到哥斯拉咁仲要繼續保持

會唔會上台都係keep住出無影櫈神功

啲血管越畫越粗
好核突

睇完剩係諗到三個字
痴撚線

好正 本身就應該生死決鬥
佢本身就係殺人狂
終於有返逼力

作者係咪聽過手撕鬼子所以先咁畫
建議猛虎同尤里可以學依招

幾精彩

贏唔贏到牧師都係問題

會唔會比愛德華殺

作者終於翻黎啦 咁先係架嘛

辱華漫畫

要屌先識醒

煉獄暫時贏嘅場次都係靠規則同用命換

咁撚樣撕開

上一集個尾佢睇到咩今集有無回應返

愛德華同夏

咪佢兩個

雷庵仲未出全力已經秒咗愛德華吳認可嘅阿蘭
分分鐘㩒住愛德華吳打就真

選手席打一埸少一個人

打完依場就覺得理人上一季真係幾命大
當然都唔排除理人第一季已經好揪過阿蘭

得阿忍係真係贏到

山羊眼：送頭又贏一場，輕鬆，謝謝大家

阿蘭有無廢到咁

手撕支那吳

呢鋪真係柒過初見

使唔使咁撚快 搏下兩拳都好

大師兄返嚟啦 作者終於寫返精彩啲

個陣雷庵只係肯打爛仔交

今場水準最高
覺得吳雷勁到仆街
係咪好快會有愛德華對吳雷

對我的人選有不滿嗎

講左殺左阿蘭
拳願會輸

成班友唔係死就殘

好感動雷庵言出必行

同場加映

咁先證明到王馬真材實料既

煉獄堆小丑🤡🤡🤡🤡

又bin濱仔

仲開緊會點決定

下一集手撕埋愛德華，係腳到撕起

淨講戰績都吹到阿蘭殺吳氏嘅人仲多過愛德華
依家咁睇嚟。。。

煉獄入面唔係蟲， 就係拳願殺人煉獄巧廢

阿蘭慘到
理人其實算唔算超級underrated

王馬應該預借都唔洗用，就屌打解放既呀蘭

king都唔方勁得去邊了

今集愛德華係咪淆撚哂底走緊佬

對面好似廢咁多咁

阿蘭好似係西方吳
作者真係醒

今集先行漢化仲未有

第一個吳 中國出現

煉獄仲唔個個都嚇到瀨屎

屌你個5000年
係咪串緊強国

（煉獄班人個頭打親都爛咗

今場比大家打定個底先
唔好比咁多期望牙KING

阿蘭

我係煉獄剩低果班人就投降保命算

好似古惑仔山雞比肥屍大到嗰陣chok住走佬

左馬斗:條友咁廢 可唔可以唔好用我個樣

煉獄又贏

嵐山話雷奄係外道，睇黎可以更加肯定佢唔係蟲，希望係宗師級角色啦

其實雷庵都解放咗3頁多1格

Btw今次投票係計雷庵輸？

對面仲有黑警個癲佬
真係投降好過

所以先話作者識玩
串完你又可以彈出彈入

理人輸被人剋，基本功越強越睇唔穿魔術

叫夏忌睇下佢哋有冇追過嚟 睇下好啦

嚇到女裁判失禁

淨低嘅最鍾意係佢

今場膠層開緊會

不過睇個勢今場係拳願投票最大爆冷

最後一頁審理緊

睇黎夏忌都好勁，雷奄話諗住個一拳係打死佢，但咁都打唔死

King kong打恐龍
又係將個口撕開咗

阿蘭拎刀
有機會判佢輸

鬼佬吳話佢係半身
佢係孿生兄弟吳白？

開緊會仲有機會

VAR唔該

一開波玩剃刀
應該唔會輸

可能未死

黑警暴走 又係好好睇 咬9人 鑽9人肋骨

我要估贏了

開一半都唔死 又要靠醫生?

問題黎啦
阿蘭同濱仔邊個勁啲

黑警鐘意玩sm
唔會好似雷奄咁一下殺死

睇完今集
絕對冇可能弱過左馬斗

秒左

我唔想破功呀

可能下集講惠利央果兩個仔，外傳話佢兩個仔一個遺傳多d 血統，一個少d ，會唔會其中一個係叛徒

「鬼魂」
真係變鬼

濱仔

咬撚到人冇哂行動力再慢慢SM

複製半邊身咪得囉

我直頭覺得雷奄勁過加納
同黑木打都未必輸

笑死

我都投濱仔一票
都叫有啲睇頭

認真 咁樣比人撕開一時三刻應該未死得住
分分鐘痛苦過腰斬

利申醫護撚

應該討論緊未叫開始計唔計

搞唔掂
傻笑左十幾分鐘
今集到底搞乜尻

雷奄出咗場
會唔會同剎那打番鋪

可能作者認為大家都覺得雷庵贏緊， 所以留個位畀其他人 大久保要贏了

其實想牧師可以搵方法學哂完整巴頓術變強
佢嗰場打得好好睇

其實有機會打和
因為阿蘭有拎刀同唔理裁判就打

正想講 帶住殺意打嘅一拳
但夏忌依家食得訓得

預測今場無效 最後平手 光我上場打最後一場加賽

同出光打

打和/作廢論
光我有機了

見佢個腦同脊骨內臟都仲係後半身
偏偏吳身體能力仲要比正常人勁
可能真係要死得好痛苦

講真嗰場真係幾好睇
撇除小宇宙鎖血贏

今集精彩喎屌

比黑木魔一下槍
仲慘過比刀仔拮

不過雷庵可能會畀人打到仆街 唔會咁快打贏愛德華啩

平時手撕日本人， 作者報仇手撕中國人

對面仲有邊個可以硬食爆芯

光我 vs 大佬吳

可能初見突然喺後邊 喲~
然後話要打最後一場

蟲班友比起第一部個班邪道（剎那，黑警，雷庵）
真係不值一提

飛王芳太極撚四兩撥千斤

陸斗會唔會係惠利央個仔

西蘭花就係撥唔到
扁咗

一班小學雞咁蟲班友

飛王芳係虎之器應該走唔甩

笑死
阿蘭一個人抬高咗夏忌、牧師同二輪王馬三個人嘅實力評價

唉屌煉獄真係好鳩
睇返拳願內戰算

越黎越想睇全力王馬可以點樣同全力雷奄打

....雷庵呢場會唔會完得太快

拳願果邊應該都會有人比對面秒

吳雷係咪惠理央個孫，唔記得左

大久保

一陣王馬俾king秒殺就好睇

光我再破多次星落

可能有得睇拳願隊贏規則
一拳打到佢返休息室
睇完今場真係覺得咩都有可能

以前佐助打飛機頭先係真正秒殺

終於有場唔係回合制係秒殺,大家即刻個個讚,之前幾場太公式

之前仲以為濱仔已經係最廢
點知低處未算低

之前幾集好撚靜

唔係

先行漢化有啦

睇個勢有機會比仲keep住氣場嘅嵐山秒

唔識分，好似係屈棲個侄，屈棲好似又係惠理央d 唔知乜親戚既孫

儘管阿蘭還在自顧自的講古但雷庵眼中已經完全沒有他了
講古

百般武藝都叫有得刺下對面

同埋岩岩睇返好似冇講過話唔比用武器

新來的
廢到呢

成仔一早睇穿佢冇料

外交部：「我5000年乜乜乜
自古以來乜乜

吹到咁勁結果咩招都用唔出，又抄呂天咬人
同埋今集king個樣咩事

陸斗係邊個唔記得咗

個名第一次出現

祖師爺上身
結果死埋

呂天真好彩
擋咗一拳就收手
如果打落去就比人手撕咗

唔怪之得好似冇聽過

要幾誇張嘅力量先可以咁樣將一個肌肉佬撕開

內傷了

有冇人更新煉獄全部人出場 之後D頭轉晒做比人打敗果個樣
想知今次會點改

殺d廢j吳儲人數

我估係其中一個

變到有策略左
當年輸俾王馬就係因為解放唔可以長開變左就咁打就唔夠打
所以依家要留返決勝負個刻先用
一擊必殺

拳願會輸啦
留比大久保贏
睇完今集之後，下次大久保贏King我都接受到

中國五千年歷史，針灸兩下起翻身

用毒都得
刀可能都得

愛德華吳:「…嘖、結束了」
夏忌:「疑？」
愛德華吳:「看來這回是我輕敵了」
輕敵了

嗰次佢仲串鳩黃金帝
而家睇返佢邊到黎嘅自信

呢套野都算勁，到而家都冇人屌玉華

愛德華會唔會係雷庵老豆，咩俺之半身

「 滾 」
「我放過你，快滾吧」
原來有留條生路畀阿蘭

唔珍惜

其實係咪死咗都未開始？

下...

白白死左，混吉既

夏忌>>>>>>>>>>>>>>手撕吳

一陣係猛虎表演千斤撥四兩
頭都飛撚左出去

點解唔得？
醫生個場講過啦
上場前會檢查

過咗就得

不如估下蘭係咪收把刀係屎眼過安檢

咁睇黎全功率預借王馬都好勁

勁快完左 變手撕雞

可能非金屬刀

果然係雷痷
無令我失望

「裁判，分出勝負了。是我犯規輸了，快判那邊的屍塊贏吧」
屍塊贏

肯撚定又係過兩招之後話愛德華好撚勁咁啦
詳情參考呂天接雷奄一拳個幕

下集等睇打愛德華

秒殺為左而家唔寫雷奄，留返打愛德華再寫

力王咁樣

咁樣算唔算雷奄實力仲未見底

唔係應該話王馬究竟點樣可以仲生存緊咩

開邊蒜蓉燕

應該加一幕
咬落去
門牙都崩埋

雷奄癲還癲
但其實幾愛錫家族
傲驕😂

對待光我仲好好

我估呢場唔計

兩邊搵多個出黎打

王馬贏雷奄一定係出於對妹夫既關愛
今場又比機會對手生路
又幫光我加油打氣
真係正氣角色黎

可能阿蘭用回天
之後有另一個人話自己就係阿蘭
於是唔當死，但因為個人響場外
所以判煉獄輸

唔拖泥帶水先啱㗎嘛

但係醫生把刀係佢身體一部份 情況唔同

上一場呂天用鬼魂已經廢廢地，搞到今場做唔出勁人俾人秒殺既反差

唔緊要啦 裁判都未話開打 唔計

咪玩
光我得平A
防禦力又低

係咪諗住出光我比人手撕
最後煉獄輸？

煉獄style

有趣的從現在才開始啊。殺掉我『半身』的小鬼我該怎麼料理他呢
阿蘭有寄宿愛德華???

應該指吳黑啦

艾德華都係吳黑

陸斗會唔會同雷奄有關係

吳黑?

可能係佢老豆

是但啦
雷庵開心就好了

即係愛德華都係比人洗腦既傻仔

煉獄呢個組織真係柒到應該解體

你明白你們在做什麼嗎！我付錢是要你們贏啊！
乃木

打愛德華會唔會輸

我們都是阿蘭！

會唔會 係 真正嘅「吳黑」 係 鬼佬吳入面
咩 蘭只係我嘅分身咁 之類 咁老土

陰公 比人開邊 加d蒜就可以開始攞d肉去蒸

頭post煉獄高手又添一人

咁先證明到二虎流真係好勁好勁，而且牧師斷頸都唔洗死呀

估應該係指佢都有份繼承最初吳啲洗腦式轉生

煉獄係咪呃細蚊仔
講到幾暴力幾勁
點知成班一見血就嚇到瀨尿

好似啲細蚊仔玩捉依因咁樣

唔係蟲嗰班都幾慘，打份工分分鐘命仔都冇

可能係 陸斗會唔會係雷庵個老豆

愛德華仲咁有自信

煉獄啲角色真係冇個吸引

今集真係完全估唔到
一集被撕了

King仍然好冷靜

初見係真正嘅超一流高手

好想睇二虎流點樣應用係同吳一族既決鬥之中，得一場王馬對雷奄唔夠喉呀，王馬回憶既二虎又話之前都經常遇到吳一族，好想作者畫個外傳寫二虎

百度班大陸仔又要罵辱華又局住要睇落去
笑到仆街
成仔代表台灣羸埋係咪要出征

煉獄可能會對拳願這方做出懲罰，對乃木該憂心的事情又多了一件

「乃木小弟，這條路可是很艱險的喔」

「別那麼緊張，對著遊戲認真不是很難看」「不、不要再打我了啊」

「別打我」

佢隻腳收埋支壓縮gas!

拳願圍內打都冇咁狠，一打煉獄就個個都想殺人咁款，都幾同情煉獄

笑到痴線

香港人呂天都比人辱

個阿蘭柒到

依張嘅阿蘭放po頭有無得諗

左馬斗 阿蘭同我完全冇關係

定係放分屍

咁老實講今場個死法我諗拳願觀眾都可能嚇親嘅

舖左咁耐既高手形象，好驚佢果場出事

咁又唔同
強國人玻璃心先對呢d野care姐

5000年記憶傳承
一定係一路傳錯每代人食瞓痾嘅記憶
累積成今日咁……

如果雷奄玩嘢慢慢撕開佢 戥佢慘叫應該更恐怖

定係放哂兩張向佢變咗兩個嘅身體致敬

初見都鋪排好耐

痛痛痛

黑警會

都可以

依啲交比黑警玩
煉獄班觀眾應該唔敢再串串貢

一隻隻手指r

我依然睇好啊傾係omega嘅黑木

打到對手得返一滴血先開解放

king 係咪話雷奄有牙咁勁？

今集話係原下任當家
如果雷庵100% 解放都唔係下任
咁個原下午應該好勁
可能係雷庵師父或FRIEND 所以佢而家一見虫就燥

但應該係傳左佢一半記億
都係等於半個愛德華

可能雷庵後生同埋衝動所以先唔適合做當家

黎明卿

佢成日好似肚痛咁
屈住腰坐

吳族個個都痴鳩線

可能唔夠打 要吹雞

大力到手撕鬼子，好明顯對王馬都係放水啦

我無所謂

堀棲望落似當家嘅料

平日都會冷靜嘅 打交先痴線啫

佢最似當家有實力夠冷靜

會唔會係佢老豆

佢地日常生活就係打交
同
暗殺

king話 雷痷=牙
不過仲係未出全力

老嘢有兩個仔
一個係迦樓邏老豆
另一個冇出過場
唔知係未就係死咗呢個人

唔好玩
剎那鳩都斷

有好多都會融入平常人生活就算正職係暗殺

開手撕雞店

笑死 貼吧班傻仔又想講今集玉華

希望愛德華唔好去廁所 如果唔係應該下集就死了

除左濱仔之後睇得最爽的一場

5千年data,
點都要分2個hdd啦

一心想上去睇下生熟
唔知點解又變辱華

BIN C

手撕雞嗰下應該都算出盡全力啦下話

雷庵性格唔岩做當家啦

拳願規則明明殺人都得
阿修羅果陣班選手其實已經打得好溫和

係目黑個場痴線

今話痴線得嚟又幾好睇 至少無拖泥帶水 無亂拳

下個頭post又多一張煉獄笑料圖

選手席班撚樣應該嚇到賴哂屎
一句對白都無

佢太痴線同衝動 適合做將 唔適合做帥

明明人地係征西派
成班唔睇書

全世界都係中國人

好多都識英雄重英雄

中國出生=中國人 玉華

班傻西話係吳黑人格五千年

健身少女個老師

開頭見成班人又有殺手又有傭兵 以為會打到唔死都殘廢 估唔到大家都好善良 搵命搏都留手

草稿最後一頁

諗真啲 的確冇損失 阿蘭係愛德華搵返嚟 同埋佢又唔係煉獄資深選手 同煉獄班友又冇感情 對豐田嚟講只係死咗個三唔識七嘅人仲要贏到 抵到爛

出刀仔贏到既

英初可以執屍解剖

唉5千年傳承咁就冇咗一半

上集背叛
咩刀刀劍劍都齊
拳願班人照一個打廿個

上一季條友用鐮刀都斬唔入雷庵

醫生表示 又爛又殘不了

如果寫打柒某啲國家嘅人就叫侮辱某啲國家
咁應該得返日常同架空世界嘅作品係無侮辱到某啲國家

第二部唔好睇既原因我諗真係煉獄d人太廢...

相撲手咪照輸
唔見人地話辱日！？
玻璃就玻璃

King 嵐山 呂天應該top3
等佢地出場啦

咁雷庵係吳黑後代都算中国人啦
最多咪鬧佢不孝子
班人真係無得救

成仔

呂天出左

呂天比龍彈打到飛咗天啦

屌你玩顏藝玩到上哂癮

剩低兩個

吳風水

頭都無埋

上貼吧望咗兩眼
唔明點解班人會覺得5000年前嘅人技術會比現代人好
就算用埋回生都唔代表真係吳黑本人累積5000年技術啦
同走去睇MMA學功夫有咩分別

呢d二打六比人秒都算
依家煉獄個邊有4條友鋪排左好多畫面格數比佢
如果呢4條友都柒埋(1個都贏唔到)就好笑
king > 應該係最勁個個 煉獄個邊個個都睇佢頭= =?
劉東成>出左一半場 但比人叫出去冷靜 精通五種拳法 但個設定聽落好廢
愛德華吳 >第一部最尾已經出場 又識得壞二虎 幕後黑手之一
巴黎死神 >又係裡世界d人 但未出過招 唔知點解平時表性格同劉東成,飛王芳,奈丹個d有計傾

迦縷羅夜叉媽媽

下回係咪emergency meeting

愛德華吳唔係煉獄

睇完呢集好想食

屌 我都記得成仔好似有串番佢
成仔可能真係好有料 但佢設定好撚柒廢
二階堂蓮又天才拳師 講波個黑人又天才拳師
係煉獄同人打既時候 劉東成d戰績唔係全勝 但佢d對手eg.奈丹 個d蟲臥底/裡世界d人全部無出過真實力 諗唔到劉東成可以點勁
可能得人品好呢點 所以先多fd

我有㩒制嗰下個畫面

如果雷庵同時用解放+技術
我覺得唔會弱過加納

我依家先知煉獄13條友入面唔包愛德華吳

中國人思維
越古老就越正宗就越勁

老嘢係太爺，迦樓羅老豆係入贅

古代人識輕功同乾坤大挪移

煉獄班撚樣一定好興幸冇對雷庵
前面出過嗰咋，最多椰菜花可以頂多一陣
雷庵打任何一個都可以殺死對方

殺人拳下下要害，唔係講笑

拳願入面嘅拳法都係廢
作者：

唔講都唔記得咗呢樣
咁即係健身少女裡面個阿媽先係老嘢個親生女??

搞到好似睇ing一拳超人咁

唔係，吳夜叉係惠利央孫女，迦樓羅係曾孫女

係 求道之拳 六真會館班人勁過晒拳願d人
作者講過

開頭講嘅陸斗係邊個?

有無Source,想睇個訪談

king認證同牙並肩

都係得辰吉
叔叔最多咪猛虎級數

拳願奧米迦96先行漢化

已更新

睇得好爽

期待下集D反應

同埋雷庵句野算唔算作者自打嘴巴個ON9規則

阿濱將會執行正義

直頭係秒殺

佢話阿蘭夠打吖嘛

黑警到底死左去邊
煉獄選手席應該仲有多一個要慘死

謝大佬！

睇咁多集 發覺king應該真係好勁
條條傻鳩都行行企企 浪費晒d體力 得king集集坐低保持狀態

仲幾驚作者會弱化雷奄果然係吳一族百年難得一遇嘅天才

嚇到腳軟驚企唔穩

吳阝可蘭

好耐冇上過熱門 好多人返嚟 之前幾集好靜

愛德華話廢蘭係半身, 係唔係暗示自己先係吳黑回生

愈鋪排King好勁愈驚佢係到拳果個King

今集手撕雞真係估佢唔到，算係有驚喜

裁判妹會唔會心靈受創

煉獄應該即刻終止比賽 明明拳頭架 拳願班人喺度係咁殺人 仲有個痴線佬未出

哥哥呵返

煉獄班傻西觀眾仲講唔講

"拳願會 呢度係煉獄啊"

終於都多返人討論

BTW 夏忌呢個角色真係愈出愈柒

不要再打了

排拳願班友邊個勁排到悶
不如排下煉獄班廢柴
淨計出左場
西蘭花>奈丹>呂天>黃金帝>半邊屍體>隼>濱仔

好想知佢地內鬥d戰績大家點睇

西蘭花>呂天>奈丹>半邊屍體>黃金帝>隼>濱仔

黃金帝始終量級差太遠，被前4個HI中一下都實重傷

好慘，排頭位既西蘭花都比人打成咁
好心煉獄自己執柒左佢算啦

阿蘭出嚟搞笑？

「我的半身」真係得返半身

我睇咗啲咩

直接秒殺
又晒咗一話鳩吹件阿蘭

半身既意思係咪愛德華先係祖宗

咁睇番夏忌原來好撚勁

中解放左既拳都走到佬

拳願嗰邊個個唔係精神異常就係怪物體質
煉獄班人真係越睇越覺得普通
打咁多埸係得摔跤佬打得好好睇睇

作者都幾醒 雷庵猛撚到咁
唔迫佢犯規後面都唔知可以打輸俾邊個

猜錯咗都抵今集爽到爆

愛德華應該都係吳黑

其實唔可以用絕命賽標準睇拳願水準
絕命賽前 大公司好似岩美重工都係派王小虎 乃木集團都係派仁王 呢啲絕命號上面都會被淘汰晒二打六去打
絕命賽最勁嗰幾個入面 黑木 雷庵 王馬 尤里 零 鬥神 黑人
都係絕命賽或者臨絕命賽先開始打比賽
暮石打煉獄比賽嘅拳願比賽係絕命賽之前嘅水準
最頂尖都係
未識先之先嘅加納 初見 冇用爆芯嘅猛虎 關林 呢個水平
煉獄King我估識先之先 所以強過絕命賽前嘅拳願頂尖 但強唔過絕命賽後嘅拳願黑木 加納 王馬 雷庵

睇左咁耐
諗極都諗唔明舊黃金糞係點樣係煉獄生存
完左場既好似得忍者仔隼係黃色糞有機會打得贏外
天線得得B 牙濱仔 格比達 傻佬呂天 得半個身吳
同未出場果班全部睇落去黃金糞都打唔贏

證明左 對家啲人個個都垃圾
有無人覺得今集啲覺動作都係好似差過第一季

成班雜牌軍
吹撚到秘密神功
又三拳鬼 又蟲 又5千年祖師爺 拳擊界傳奇
西蘭花都有叫過自己做神
74話 6/20

屌
到頭來成班頭都爛埋 講春咩

其實係開大熱大家都估佢殺人輸 因為唔會連贏，雷庵應該係真嬲吧 睇唔出咁愛家族不過我估錯左以為佢中左催眠個d ，點知係見到仇人

煉獄一個柒過一個係咩玩法

d劇情暴走 但暴走得好好睇

牙咁先係同雷奄平級 黑木到底有幾強

阿忍都係靠毒，唔可以用毒仲洗打

吳 祕術仲有一招未用，到底係咩

牙進化左，黑目話佢自己唔夠牙打

半身吳出刀仔違規在先？

未話開始，只可以作場外私鬥

真係講進化之後贏既係得尤里

叔叔都係中上咋大把人勁過叔叔
隨手都數到4,5個

應該係佢傳俾阿蘭
佢係上一代

大師謙啫

今集睇咗幾次都係覺得好爽
一認真就搞掂咗對面
雖然我估錯咗蘭贏
睇求道講到佢好勁嫁嘛

屌, 渣ga

話唔定劉東成嗰場會係最精彩

見到手撕大隻佬仲敢唔敢上場都成問題

新人黎
求道果個係左馬斗

Shit，眼盲咗咁耐
自隊一打

而家雷痷故意犯規，好似要罰拳願
分分鐘直接判拳願輸多場
黑警同劉東成都唔見左人
劉東成話唔定會係場外比黑警打死

劉東成係場外搵龍鬼
然後撞到黑警，比黑警執行正義

王馬有不壞

佢係話無把握啫

咁牙都未全力

個個都覺得自己好彩冇落場

呂天

問題係未解放既雷
同時都未用過技呢

你理人咪夠

好大機會打猛虎祭旗

咪啦屌

星落

係場外比龍鬼穿埋

解放嘅雷庵不失殘忍本性，手撕鬼子真係痴撚線

鬼子手撕鬼佬

巴打係咪飛住黎睇

但係阿蘭拎刀仔出嚟喎
應該判打和？

手撕鬼佬

打咁多場得阿忍者係可以自己行番落場
其他全部要俾人抬走仲要死兩件

拳願有集講過黑警咁性格遲早會比人殺
應該會比人打死

冇可能打和啦，點計殺人都係嚴重啲

黑木話冇必勝把握
即係第一部果時係食硬佢

派堆身患絕症病人上場自殺咪全勝囉,洗咩打

大佬係愛德華吳？半身？ 會唔會又乜頌者之類

洗左千幾年腦 一下收左皮

鳩估
因為吳vs.吳既比賽未正式開始就私鬥
所以唔計勝負
打完咁多個之後，拳願會﹑煉獄各贏6場
最後要臨時揀出場鬥士
光我出擊

赫叫招解放做鬼魂，應該都係支那種

今集好正

拳願咁多舊將黎睇比賽，黑木、薩帕因、漁夫等等。幾時到光我

個陣係撚化王馬
而家認真追巴士

呀蘭接呢拳，個肚應該穿咗

雷庵Mortal mombat 出fatality咁

點會撕成咁最多咪爆下巴

BTW,好核突

成日唔記得拳願都有唔少血腥位

痴撚線
阿蘭出咗咁多次場好似好撚勁咁
點知俾認真雷庵秒殺

屌又浪費一個角色

等到啦，留左言先睇，唔該

打耐啲又唔滿意
打快啲又唔滿意
想點

嚇到轉裁判
煉獄呢啲禁止殺人嘅小朋友齊打架
未見過大場面
拳願一年死唔少人啦
以前加納都殺唔少

幾好睇,證明雷庵開技係好難輸

拳願會 呢度係煉獄呀
求你哋唔好再殺人

呢集似返上一部風枱
大家都估唔到嘅劇情

西蘭花有力量之餘唔失智
點都勁過班失智先達到佢力量level嘅柒頂

我覺得依家嘅煉獄選手水平=第一部絕命賽水平
但絕命賽2年後嘅拳願選手已經進化哂(劇情上係必須)，所謂what doesn't kill you makes you stronger
所以煉獄係絕對唔夠打，除咗King呢啲煉獄第一代表

呢一張畫得仲正過依家打比賽嘅時候

原來最後話商議唔關刀仔事 係講會唔會罰拳願 真係on99 判輸已經係罰啦屌

屌你老母比雷痷大頭嚇親

隼嘅毒手如果係已知招式
佢只係一線尾，絕命賽16強水平

第一部如果唔係知道牙有龍彈
牙同黑波應該55波
所以初見有助攻成份

如果真係睇VAR
應該知道埋奈單係自殺

成班都係難波的rocky

大久保次次都話人好強㗎啦
唔知以為係光我講嘅

究竟係呂天超勁定係滅堂廢左
阿蘭連一集都挨唔到

左馬斗係解放+泰拳同時用
我覺得求道時期已經起碼係絕命賽4強級數

勁不過對牙龜

成仔可以點老作個罪名畀佢
黑警：因為你口講要殺人，我要執行正義

光我連豐田出光都未必夠打

家係其實可以打死既前題下,牙龜都可以一回ko

結果上我諗大家滿意嘅
但吳黑吹太大，同埋冇用過招式

我都有少少

其實我覺得呢個對抗賽應該係過下場
我估真正嘅戲肉係入「中」打蟲

今集推左十幾頁

嚇撚死

屌你老母 半話比人手撕對半

久違了ge顏藝

龍鬼好似同剎那一齊，應該係剎那對劉東成

睇完真係嘩一聲
雷庵勁到呢

王馬出場又可以吹大D 反正對咁耐都係輸小小

王馬打King，好期待呀

雷庵太型了

一個見到蟲就發癲 一個見到25仔就發癲

蘭係贏左

我懷疑作畫覺得之前幾場打鬥都無絕體絕命
所以自己都畫到無引
今次畫返生死決鬥即刻用心畫咗

隔離刃牙又係秒殺

今次最柒反而係乃木
睇黎佢ge極限都係咁上下 讓開等我一夫大帝揸旗啦

我覺得係阿蘭輕敵+雷庵由頭到尾冇諗住同佢打 一開波已經諗住直接殺佢

排煉獄邊個最柒好過啦

同前會長比差好遠下

真 比兩老撚狗

小結

濱仔無得輸 係呢方面

手撕鬼了不起

子安都無邊個夠打啦

無乜關係 個劇情都無比佢發揮既空間
佢唯一有就係引述番吳既起源 然後佢乜都無做就比人手撕雞

其實煉獄有咩吸引到人要睇佢
我覺得表格鬥ufc都好似俾佢更加搵命搏

根本刃牙一早已經地上最強level如果又要拖幾話即係又降佢實力 為拖而拖

今章好悶

打宮本好笑好多

到底English吳有幾勁睇黎仲勁過雷奄好多

拖得嚟畫幾集又休刊嗰下好笑

上一話95裁判話比賽仲未開始所以唔計！

乃木太天真
滅堂同惠利央做咁多年兄弟
先當然知吳一族玩咩

小朋友才看煉獄，大人都看拳願

叔叔六真三強喎⋯⋯

辰吉 左馬斗 良三

大久保都係表格鬥打類似ufc
如果佢贏埋煉獄真係...

我覺得肥仔道啲打鬥好睇過奥米加

求道者永遠都唔會自傲
黑木、改變咗嘅加納、王緊、猛虎、面太郎

面太郎流浪完好撚勁

西蘭花除外

其實都好夾硬升佢level，每日斬樹就變超人
但佢嘅表現算接受到

利申：只睇到熟肉

硬係覺得支那吳鬼鬼地
話晒蟲係支那地頭蟲
一比征雷同支那吳夾就奶野

冇得咁計嘅
如果初見唔知坂東用炸彈
初見實死冇生添

又討論初見戰鬥力

咁佢一開始講空手道 以為淨計六真
Btw良三應該勁唔過叔叔 最多平級

對煉獄班人嚟講宜家呢度的確係煉獄

求道第一部，良三長期冇練合氣道情況下
應該打唔贏叔叔

大久保bb加油

痴撚線好期待動畫化呢一幕

子安都唔係六真, 佢係冥道會館

求道入面都好似冇咁癲過一手撕開真係

幾時加強下雷心流, 吹到一子相傳就對抗到吳一族, 結果得個快字

見到都覺得好撚爽
可唔可以多啲依啲畫面

就係因為現實系所以先覺得普通
但現實系嘅技可以參考返現實嚟畫通常都會畫得好靚

好似太辛苦半途而廢走去做街童

比把刀仔雷心流已經無乜人夠打

king咁鐘意同牙比 會唔會佢係第7代牙

電奄 勁期待拳願選手區既反應

草稿拎刀仔畫得好d wo

袖劍

雷神隻雷心流仲未完成
吹佢完成咗咪加強到囉

四國個呀伯
池內面太郎
卍都肯定勁過叔叔

應該會因為阿蘭拎刀而唔再追加懲罰拳願
當佢地輸一局就算

不過煉獄而家為止
贏4局
3局靠規則
一次出界
兩次死人

唯一贏果個隼都重傷同承認再打唔會贏到理人

你地呢班業餘既垃圾咪再出黎柒啦

其實女天幾勁唔係最勁嗰幾個打佢應該都好頭痕 點知佢主動打牙龜

可能講佢會增翻重
本來重量級別打打下先減肥
我無記錯既話

重賽囉不滿

傻閪忍者已經係最能夠用人形行返出擂臺個個

其實唔好一定要打對台先好睇
姐係三朝對黃金帝
西蘭花打牙龜咁
咁樣反而先好睇
依家下下都係打對台
根本就一定係基本功屌打咁用
反而隼落毒已經叫有d 新意

睇完一下就收左皮比人擘開個口咁殺左，諗起都死得好慘...又係開始前講到好勁，點知一下秒殺，今季最好睇係泰仔打交

拳願輸都係寫佢要輸而輸，唔係實力唔夠人黎打輸

廢既人睇勁過自己既人都係勁人，分唔到邊個有高低

係，出左把刀都唔知有咩用
完全無交代

比愛德打到仆街都可以不停講野

真係想贏，就應該派呂天打理人、西蘭花打鬥神
鬥神應該破唔到西蘭花甲

生存力max

成日吹大煉獄啲人

真係好撚廢

Ching們點理解鬼佬吳最後果句「我的半身」？

蘭係佢半身？

咪就係吳之器

會唔會劇情暴走 拳願會一場殺一個

暴走先係正常發揮，等咗好耐
之前淘汰賽場內場外不停推進互相加速
今轉推進少少之後就睇戲

去到最尾講一切都係煉獄既計劃 突登出D垃圾二打六吹到天花龍鳳 俾拳願一打就死 計煉獄嬴

其實我覺得煉獄都仲好有睇頭
尼古拉同飛王芳個feel陰陰濕濕，深藏不露
嵐山似宗師級，赫面具底下都好值得期待

反而King越睇越柒
吹到煉獄最強，完全冇黑木嗰種氣場，淨係識講拳願d人幾勁幾勁
成仔就算鳩數，天才拳士debuff，發爛渣dum地太小兒科，仲要俾王馬輕鬆接拳

雖然大家都話對面柒 但係都會期待下一個

嵐山>>>>>KING

呂天 阿蘭吳未打之前都好有睇頭㗎

西蘭花至少都係實力型 唔玩毒唔開仙技 輸得都唔算柒 煉獄真係得呢場叫好睇d 其他唔係連環拳就史來姆

毒手都算係苦練返黎啦
唔同肥豬出陰招

想自殺
唔想死得咁慘

個 喲~ 真係好撚傳神
大聲笑左出黎

愈黎愈覺得複製人對嵐山個時
打打下會伸脷

覺得嵐山、劉東成會贏到

啱㗎啦 唔投降就殺左你 睇下你仲敢唔敢上場

下幾集係咪可以睇到屈棲出場打征西派既吳，想睇佢地打個打好耐

如果牙king都輸煉獄班觀眾點算

今場對手係咪一招都出唔到 咬都咬唔到
對手開解放係咪廢到咁
呢場比賽就似係理人vs黑木

雷庵放水放到通地都係

雷庵係咪預判有咁勁
勁到黑木咁 只係食一招剃刀就完場

夏忌特質係好捱得打

自從王馬復活之後出親場都俾人打
連回憶都俾人打緊

fun fact: 理人東大畢業

回憶好似無
係嚇到坐低

王馬話曬都實至名歸有四強實力

果陣冇回憶buff

咩呀，二輪已經解除左封印啦

夏忌就係屬於實力唔強但係生命力同生存能力超強嘅角色
類似龍珠撒旦之類嘅角色

咪係二輪回憶㗎囉

一輝

瀨屎仔夏忌

真係殺死左雷庵既親人
之後雷庵發癲殺死阿蘭

只不過估唔中原來係愛德華殺既
阿蘭真係死都死得冇價值

佢係專業沙包識鎖血

會唔會之前死嗰個先係複製人（器）

佢先至係最終Boss，一直扮廢柴

睇返上一集
場比賽都未正式開始
阿蘭又拎刀想偷襲
就咁罰拳願好似唔合理

jojo老闆

要不是不能殺人，

拳願應該已經遙遙領先，

煉獄d人真係好廢。

廢到1招都接唔到係咩玩法

諗返其實理人一野割頸大動脈
係咪可以直接完場

撒旦硬食斯路同布歐一拳都無死

而家個個係咪老翻夏忌

任何裏格鬥技，只要見有「不殺」的規則有份出現，你就知道，這個格鬥必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

打班垃圾仲要就住就住
唔小心大力少少都打死人又當輸

唔會掛
本體十幾年前已經係痴撚線

突然個post推咁快都估到劇情
今集好爽快
雷庵個癲佬型到

如果迦樓羅唔係冧王馬
王馬應該畀佢打死咗

雷庵wfc迦樓羅咩
明明係佢自己冧王馬

雷庵當王馬人肉沙包咋

根本拳願派光我上場都夠

個觀眾又講得冇錯 佢哋次次都贏到

有咬到 下面成個牙印 開解放時個位有流血

痴撚線直接開邊

廢過理人 雷奄血都冇流過

一係雷庵預判勁過黑木 (當年小石子都打得中電庵同黑木幾拳)
一係條友仲廢過理人
咁理解有冇錯

有
咬佢膊頭個位有血出
之後唔知有邊個可以全身而退
全撚部都比人打到甩皮甩骨
對黑警同複製人應該可以裝定香

最後係咪只有

打死煉獄對手
打贏但打唔死煉獄對手
打贏但輸規則
打贏但輸中毒

唔會有一場係煉獄用格鬥贏賽事

第一季 如果雷庵認真打
唔知王馬頂唔頂到1分鐘

突然諗起呢個😂

六真

如果當初佢同王馬打冇放水 真係解放100% 單純唔用技術 咁王馬個身體質素都好屈

呂天同阿蘭應該勁過西蘭花 不過兩個都揀錯對手

王馬開左預借丫嘛

雷庵講到明用招式=秒殺

王馬都叫做打贏弱雞，打平黑木，如果雷庵認真可以秒殺王馬，咁雷庵就係實力天花板

係秒殺失憶既王馬
雷庵打依家既王馬應該64波

三日月蹴

冰室都話可以秒龍鬼
呢套書個個都係自信爆棚

王馬唔算打平黑木啦，不過全身傷晒+就死都頂到咁耐，又真係有返咁上下嘅

King話雷庵同龜大王差唔多，有機會雷庵真係天花板

拳願十鳩幾牙，同加納「差唔多」既人就快多過渣過加納既人
同埋牙King咁多評頭品足佢應該覺得自己先係天花板

王馬講過兩年來一直同雷庵比試，雷庵贏既次數多啲

如果比賽規則係打贏左繼續打直到輸先換人咁黎多次，可能鬥神一個就得

鬥神第一round係輸喎

鬥神 應該好難打西蘭花同埋呂天

預讀+封技+神拳，其實有得打

點破呼吸的山

依家2500年data 再分開咗每邊1250年

神之御光

可能係兩邊不停互sync對方今日有咩新data

仲有體格差距

煉獄個個打完一係死一係入廠
真係柒到冇眼睇

想睇呢隊拳願對打
多過睇佢地輕鬆擊殺煉獄

阿蘭＝戶愚呂（兄）

拳願其實得最廢嘅理人要入廠

點知係嵐山伸脷 尖叫我係最強 扭膊頭

打和補多場
鞘香vs亞里莎

呼吸之山要旋轉先破到wo

仲要理人既傷比起煉獄班友算最輕
只係中咗毒 解完毒就無咩事

其實如果combo連打 想知呼吸之山可以反幾多下

尤里都試過combo咗幾下 比西蘭花一野反晒

雷庵生性左好多,,做任務之前都識分左勝負先

或者好似上輯黑人咁或者今集咁
打眼可以點反

係生性嘅打到殘廢未得囉

惠利央准佢殺人既

放尤里 打先 都夠打哂對面

一打黃金帝就完啦
到時唔止凹面咁簡單

床技對決

用手指彈鳩佢出場

煉獄出場咁多個好似冇一個夠尤里打

尤里應該企喺到唔郁都贏

點滿防+中佢一即死硬
點打

一拳一隻煉獄仔

出春男都夠做

去最後黑警先係最正常個個 其他都癡曬線

春男太勁 所以劇情寫到唔畀佢出場

佢打呂天會點

唔係話冇用技巧 用解放+蠻力就打到王馬出預借+二虎流

其實王馬有個人造心臟 咪可以瘋狂預借 會唔會蟲送個心比佢就係睇下可唔可以量產蠱 同吳一族抗衡

但我真係覺得冰室可以秒龍鬼。。

唔係掛....
冰室輸比金田.....其實都可以算絕命賽實力包尾

點都有一個廢過黑警啦

佢咪話過 因為冰室留手唔打傷佢先打輸

冰室條廢柴係中似係小角色 龍鬼話曬都臥王流培養嘅殺人機器（疑似虎之器）掉返轉差唔多

推佢出界咪得

反骨仔一定要殺

你睇返第二部冰室同金田喺拳願會嘅戰績先啦

可以打垃圾刷戰績

淘汰賽廁所被雷庵偷襲既理人仲勁過阿蘭

猛虎都要爆芯先打得入喎
神之御光點睇都冇爆芯咁大威力

唔係猛虎係尤利

就算有健康嘅心臟，都唔可以長開100%預借
會對腦部做成傷害
依家可能係say 50%預借 + 再進步嘅技術，已經比第一部勁好多

1:
2:
3:
大家個頭post放邊個好

請大家幫手投個票

3唔錯

第2張

2

第二張係唔錯但感覺唔夠膠

估王馬應該進步接近武之極 玩技術唔洗用預借

咁點解之前又要畫

吳阝 可蘭

煉獄可唔可以唔好下下都人地一認真比人秒
用幾集吹個選手之後一招比人收皮

拳願呢邊hea 撚到膠布都唔洗痴

衰撚過死神

3

暫時分屍領先

作者上一部仲on99畫一堆啊叔做裁判
今部真係好識做知道讀者要乜

原來有講睇返王馬啲片
啱啱先睇返omega啲番外

就係呢集之後光我就唔敢嬲王馬

呢一集要去邊度睇得返

2啦，夠震撼

嚇親人

始終頭post我係搞笑為主

咁樣撕開兩邊仲唔夠搞笑咩

1:0
2:4
3:3
990 截止

手撕雞諗起理人用會點

理人至多都係割下動脈啫邊有咁變態

22222222222

佢唔會不過諗起用佢獨有剃刀咁做係最大威力
黑木都話冇咁嘅才能

最主要 第一步係要畀佢手指埋到身
通常要對方冇佢情報先做到

煉獄班友完全唔識佢 話佢大概B級上位
不過佢都勁過某啲A級啦

千其唔好 陸斗係雷庵 既好朋友 咁既老土劇情

巴黎死神都未出場

佢講係 黑崎一護嗰套

3同頭版煉獄高手嘅圖風格夾啲

5:4

new post

唔通佢碌鳩俾雷庵扯開兩邊又話你知咩

貼吧啲精華po
搵唔到其他地方有

啱啱搵到

如果理人知道忍忍唔知道佢剃刀咁勁 一嚟埋身攬住佢再剃到佢on99啦

3啦不嬲貼開高手完場時訓低個樣

2啦

開咗啦

開咗

1000